俾女朋友發現我偷食 你問我答

垃圾

請指教

切啦

點捉到你

搵到我連登ac 起我底

知錯未

屌你老母垃圾
自己道歉離場 唔好害人啦

仲有性病

平日扮OT,放假陪佢

利申：識得有朋友騙左另一半幾年都仲未知

祝你武漢肺炎死

黑警死全家

你地之間出左咩問題

剪JJ 認錯啦

點發現？教下女人幾招

點解要偷食？

This is not an achievement

你條J幾長？

跪玻璃啦唔駛咁驚，好似俾蟻咬咁架咋

呢啲係基本款

冇問題 我好愛佢 佢都愛我

一時貪玩

條女知唔知你有女朋友

點愛法？平時相處得好好？